大家做IT狗面對過咩客戶既查詢?

客戶問題一:
我outlook唔見晒D新e-mail, 得返好舊既e-mail , 你地點解咁唔籠定, 屌你老母, 你地點做野?

答案:
因為佢係排序個位度, 唔小心按到日期排序, 變左舊既係上面, 新既係下面!

唔洗審一定係女人黎

試過有4個師奶上黎叫我地教set電話收email

有個客人用pop3收email落notebook 度，
然後notebook跌壞左，換過部新notebook後無晒email上黎公司大吵大罵，我另一個同事想同佢慢慢傾，我就馬上報警拉鳩左佢！

佢睇 YouTube 話無聲
YouTube player 音量已經最大
喇叭有開，音量最大
上去一睇
system tray 個 喇叭 icon mute 咗

過膠機壞左點整

認真膠

因為你太膠